點解奶春袋會係咸咸地？

利申非基

唔好日日攞袋浸豉油啦

男朋友話醃下佢好味啲

你點知我春袋咸嫁

我講你知架 你咁快唔記得啦

正解是有尿係上面 此post已完

尿係咸架咩

係時候檢查身體啦

男朋友嗰啲甜架喎

汗？

春袋>春=春夢=咸夢=咸

唔臭架喎

唔好勉強

袋底泥好閪補架

為妳寫詩都食過?

未 how much?

落左鹽

$38 一斤